{"status": "ok", "totalResults": 20, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Flashscore.pt"}, "author": "Flashscore.pt", "title": "Oficial: Toz\u00e9 Marreco deixa o Farense", "description": "Oficial: Toz\u00e9 Marreco deixa o Farense  Flashscore.pt", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOSUZQeExDbW00OEZBWVoxQVNoT0x4NHZxVnkwb2wwWGgyMFlXQnM3OUlvTWNObjdTYXU3OExpQ2ZzekQ1SUxJcDdvM3B6M1RLSDdMRmFBV1hvT282WlA5V25fYjlIbU5JdlNxc0NhaTBsVHF2X2ZQRGlQV29TWktIUVlmUUhpN3dwYXp2U0c5VTB3RExSOS1VaVZidE1KVjRTWHRRSkNFNU5zYnNsaFotcw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "Thu, 29 May 2025 18:00:13 GMT", "content": "Oficial: Toz\u00e9 Marreco deixa o Farense  Flashscore.pt", "origem_busca": "Farense"}, {"source": {"id": null, "name": "Bola na Rede"}, "author": "Bola na Rede", "title": "Farense oficializa a sa\u00edda de Toz\u00e9 Marreco", "description": "Farense oficializa a sa\u00edda de Toz\u00e9 Marreco  Bola na Rede", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOc2F6M3kzTnJvcDFlVjJUYVM0SkE4OFR1clZvZkRZMGFOak91QlRjLXFDN2VNRHJwa0liZ2tUU1RhTmFGYUxQUTc2UGs1T1pFUkFnSERKS2FkR19FTlZuZElBYzJwQVU2bFgzNVJ1d3paa2RzRDB2dG1uaExEN3ZPWWZRUnpGb0ZmNzlXb3ZGZEVDR3RGUHZQMml1bWxyZkE?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "Thu, 29 May 2025 17:32:03 GMT", "content": "Farense oficializa a sa\u00edda de Toz\u00e9 Marreco  Bola na Rede", "origem_busca": "Farense"}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol"}, "author": "Maisfutebol", "title": "OFICIAL: Toz\u00e9 Marreco j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 treinador do Farense", "description": "OFICIAL: Toz\u00e9 Marreco j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 treinador do Farense  MaisfutebolSilas vai ser o novo treinador do Farense  RecordToz\u00e9 Marreco rescinde contrato com o Farense e Silas surge como hip\u00f3tese  O JogoOficial: Toz\u00e9 Marreco j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 treinador do Farense  Not\u00edcias ao MinutoFarense: situa\u00e7\u00e3o de Toz\u00e9 Marreco est\u00e1 resolvida  Abola.ptFarense oficializou a sa\u00edda de Toz\u00e9 Marreco  Abola.ptRescis\u00e3o com Toz\u00e9 Marreco acordada: novo treinador do Farense ser\u00e1 conhecido nas pr\u00f3ximas horas  RecordToz\u00e9 Marreco j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 treinador do Farense  zerozero.pt", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNb0tRXzhUT2N0VHV6dDZwMU9mdUhkbGMwNloxaG9YRTB6YVdVSDFQNFBmcld1T2x3NE9EdVJ4LU9EVExUaVZSX1FRRVhZcTFsQnNxajliYlM1OFFpU0Jzbnczek1LNjVfamhpaTRSTzhVNGhxVTlZOVdZc1JrejBtc2F0NzJ6anpMcnhMYnRUTExkS0xYck5CekNrMk9yYlXSAaQBQVVfeXFMT2NyLWxNSElXT1NoMXJIRHhqMFZPX3drZy1TWjQxdFk4bU9naTI1YUxsbDFLU2dMdU9CbXJhdy0xUy1URTNNUkhoWGNRb3pTMVBDSzMyTjVMTmZLNlpvMzBpTXh5ZTlJdUR6UWRORFlUNk42ajdHRUotQWhQQ1pnaFZTNkRIalVBQXVGUDJLZVpackxac2FIdkhGaEtwdGdOYUw1d1Q?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "Thu, 29 May 2025 17:28:52 GMT", "content": "OFICIAL: Toz\u00e9 Marreco j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 treinador do Farense  MaisfutebolSilas vai ser o novo treinador do Farense  RecordToz\u00e9 Marreco rescinde contrato com o Farense e Silas surge como hip\u00f3tese  O JogoOficial: Toz\u00e9 Marreco j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 treinador do Farense  Not\u00edcias ao MinutoFarense: situa\u00e7\u00e3o de Toz\u00e9 Marreco est\u00e1 resolvida  Abola.ptFarense oficializou a sa\u00edda de Toz\u00e9 Marreco  Abola.ptRescis\u00e3o com Toz\u00e9 Marreco acordada: novo treinador do Farense ser\u00e1 conhecido nas pr\u00f3ximas horas  RecordToz\u00e9 Marreco j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 treinador do Farense  zerozero.pt", "origem_busca": "Farense"}, {"source": {"id": null, "name": "TVI"}, "author": "TVI", "title": "OFICIAL: Toz\u00e9 Marreco j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 treinador do Farense", "description": "OFICIAL: Toz\u00e9 Marreco j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 treinador do Farense  TVI", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNU2RvRTIyNzgtUXZ5VGxkNXZ1WmFuV2NaVGFGWHF1cEFIQkRuV3MxZ21nTEgtNkM2QVZaWHg4MFNnTmJNN3lhSHlnZ3E4Sm5zX1lBWVZUN1UtYkw5ckpYRV9YRHpic3M0V09uOWpZSnh3MXhINFU1NjV4RHFIYm91NjVNelItV0k4bldrd25SY1JaNUlVbnE0ZDRnMFNKSnhy0gGkAUFVX3lxTE9jci1sTUhJV09TaDFySER4ajBWT193a2ctU1o0MXRZOG1PZ2kyNWFMbGwxS1NnTHVPQm1yYXctMVMtVEUzTVJIaFhjUW96UzFQQ0szMk41TE5mSzZabzMwaU14eWU5SXVEelFkTkRZVDZONmo3R0VKLUFoUENaZ2hWUzZESGpVQUF1RlAyS2VaWnJMWnNhSHZIRmhLcHRnTmFMNXdU?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "Thu, 29 May 2025 17:26:56 GMT", "content": "OFICIAL: Toz\u00e9 Marreco j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 treinador do Farense  TVI", "origem_busca": "Farense"}, {"source": {"id": null, "name": "Bola na Rede"}, "author": "Bola na Rede", "title": "Farense define sucessor de Toz\u00e9 Marreco e t\u00e9cnico est\u00e1 na Segunda Liga", "description": "Farense define sucessor de Toz\u00e9 Marreco e t\u00e9cnico est\u00e1 na Segunda Liga  Bola na Rede", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQYm83clhZM1lONEQ4LXR2YmdTX3VTNHY0b05FU2VwaXJ0SEwzMzd0LWtyZW1TOTdzMjhKUUt3UjZ3VTFCYnhTckVaZ3VHdjJvUjZOaXVwRTBKSFZHcWdVVHBGR0ZyZHhqODNSZFhEZ2Z4WXZYSUFPQVVKVTJuVjE3T0djNV9kU1F4cEZaSGUyUWxPSnVveXhONGRTbERhcW9JTDlNaWI0QTVzd0xCZmV6VFZrTWhZWlRuN0w2TWVXQ3JEQkp3?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "Thu, 29 May 2025 16:33:12 GMT", "content": "Farense define sucessor de Toz\u00e9 Marreco e t\u00e9cnico est\u00e1 na Segunda Liga  Bola na Rede", "origem_busca": "Farense"}, {"source": {"id": null, "name": "Renascen\u00e7a"}, "author": "Renascen\u00e7a", "title": "Silas substitui Toz\u00e9 Marreco no Farense", "description": "Silas substitui Toz\u00e9 Marreco no Farense  Renascen\u00e7a", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOcUEwMmN6NXg2VC1aTTM0bi1ZM2lGQmdjRGM4R3otRk9YSWZmNTRMd1pkRktBNGdkdldjWWdmeFZZbm9UOFZDdnlWTjZvRmRhd3hYZTNyajVkS0cxWTRSUHRyWHJ5TE9YYm9iRFVCc25YT2Y5RE84NVhoZ1J4N0hmYzlUTjBWc094aWE5MjdGTjV2ZDJpMFppOVFlcFpPVkxMcm5WZTU3ZFBHSnZIYVJCSXZQb25HZGNDdUd0ZktxdXlpUdIBswFBVV95cUxQOHgwazZIcVhDZkpoekFwWDdVZGxlVGktOW5CX2ZISERoUDRkRUMyR04ySTBxdkZBaUg4LTJkSVBNdFN6WU5YRUhaaHc5Y1J0TWtxemJWOW82em1JNFFwVUdOSG9qcV81cEdsVTBkcWt4ZmhianBBbTE4bmYxallMb3lQOFZtUDdZbTR5UmNESHlTQmpUSE1UUFdJWmwtMkJQTTdRSUY0dTQxMk9Zb05SSmp4OA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "Thu, 29 May 2025 15:38:00 GMT", "content": "Silas substitui Toz\u00e9 Marreco no Farense  Renascen\u00e7a", "origem_busca": "Farense"}, {"source": {"id": null, "name": "postal.pt"}, "author": "postal.pt", "title": "Candidatura do PSD a Faro arranca com sess\u00e3o ao ar livre e apelo \u00e0 participa\u00e7\u00e3o", "description": "Candidatura do PSD a Faro arranca com sess\u00e3o ao ar livre e apelo \u00e0 participa\u00e7\u00e3o  postal.pt", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxONnpzRVZ2ZEhMVl96M2FLcHFLVl9JZHlvWVJGbC0zem1uaVE4N3BDRnhlbjhxTGxVS2hrMkdaR0w2WE9fN3AyalVnOElySkFlUzFEbEl5cUw2Zmh1WFpNY0cyUDUwNzVkUTBuSEdfM2hOWDBtblZNa3VPQkh1LUpBSGVWMjJiOTZNd2J4RDV6YXZHVGZhVWpRVHlubEgxVzMwbVk4d0xKa05Vdw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "Thu, 29 May 2025 14:15:35 GMT", "content": "Candidatura do PSD a Faro arranca com sess\u00e3o ao ar livre e apelo \u00e0 participa\u00e7\u00e3o  postal.pt", "origem_busca": "Faro"}, {"source": {"id": null, "name": "Record"}, "author": "Record", "title": "Alvarinho assume a lideran\u00e7a do scouting do Farense", "description": "Alvarinho assume a lideran\u00e7a do scouting do Farense  Record", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxOcjJoOG1pSTR3RkFrYXpmd1I0UXZHUkpJN2hnM0Y5VVVBeXotT2M4YVNHOFhraWpEdmtNbV9TOFRZVi14QURGeFg0OWpaeUlRVmMyc3hTV3JyZUc0THRuTFA0MTZvUFZOZzFWMDRqRzhyVUZpVko4alB4NDRVN2FNZ2hWSWVUSHdBcXQ5cnlKWlR3RkxiTUQxaUNHSXVqbEpoSjVQY29sb2dTWlFuMVZlNlh5ZlROQkNQQlljXzNqcWFOSnlTMVZzdTFac3hyckxhZWg4YW5FeG0xbE5yV0Jn0gHAAUFVX3lxTE0xRTRUZVo0Y3l4LUx3aW5iUzRHRmFYdEFkaWxhT2RSODFTMkhVZElpbVJRMkQ0MV9jM3NBQkE1ZHk0bkxlYVE3UFRRdkFtR2hyTExmbElUMGFFeVprNDM5bDI5S3dMdFhoSjluNDFHN0VlNUxxRjVLY1RWa1FYVnRkMmU4SktCZ0c4SXgwN254WW9XUEFoYnNYSjlfT2JzcjYydUl3aGJQZGN6WjB4RjN6TmlvNVNDbnpqZDlKanhqMw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "Thu, 29 May 2025 13:13:36 GMT", "content": "Alvarinho assume a lideran\u00e7a do scouting do Farense  Record", "origem_busca": "Farense"}, {"source": {"id": null, "name": "Mais Algarve"}, "author": "Mais Algarve", "title": "\u2018GeekLab Academy\u2019 regressa este ver\u00e3o com cursos criativos \u2013 ETIC_Algarve Faro", "description": "\u2018GeekLab Academy\u2019 regressa este ver\u00e3o com cursos criativos \u2013 ETIC_Algarve Faro  Mais Algarve", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNWmZQSzdGU2JhbF80VnZEUmFLMjlPRDNyNkU5LWtGYmxTRndaSzhBSlJTVVVjRHNRcUpZM2pzQkpmb1N2N29Tek1VOGZQczYyQk9VaEpMcElSNVA2TVBLQnNFbGg1QlFpZmtqZ3RTTzRDRUExeEcxLU9NTE9xbWpQcHVwZGVVYTFfV1QzVXY2T3RmUEJWOU84cVNUNWVNMEFTLXpxeWxnbmtFanM1ZUE?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "Thu, 29 May 2025 12:51:24 GMT", "content": "\u2018GeekLab Academy\u2019 regressa este ver\u00e3o com cursos criativos \u2013 ETIC_Algarve Faro  Mais Algarve", "origem_busca": "Faro"}, {"source": {"id": null, "name": "Record"}, "author": "Record", "title": "Alvarinho assume a lideran\u00e7a do scouting do Farense", "description": "Alvarinho assume a lideran\u00e7a do scouting do Farense  Record", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPTVBSc2FqeTdEOE14dGM5UG1SNTFpWHV4ZnlrYzhwQ2JudjdTSWZyTHVfUHJmc1paVkhYSlRwNmJaTFdubFVucHpkMU1hLVR4TmZRdzdSd2JHRnRxalg4Ry1HXy1YZmpPV0FHOUZZWUhmenA4LWhmUWRaYmZhQV85NkJ2ZHZILVBSdnliMVNWaWRfRlJFdkVFNDdrY2dxOVZqU2daN0RQYjFnTEF0SEIyVjFiMHFhZDRuTER3MGhaTEg3ckZnTnfSAcABQVVfeXFMTTFFNFRlWjRjeXgtTHdpbmJTNEdGYVh0QWRpbGFPZFI4MVMySFVkSWltUlEyRDQxX2Mzc0FCQTVkeTRuTGVhUTdQVFF2QW1HaHJMTGZsSVQwYUV5Wms0MzlsMjlLd0x0WGhKOW40MUc3RWU1THFGNUtjVFZrUVhWdGQyZThKS0JnRzhJeDA3bnhZb1dQQWhic1hKOV9PYnNyNjJ1SXdoYlBkY3paMHhGM3pOaW81U0NuempkOUpqeGoz?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "Thu, 29 May 2025 12:50:11 GMT", "content": "Alvarinho assume a lideran\u00e7a do scouting do Farense  Record", "origem_busca": "Farense"}, {"source": {"id": null, "name": "postal.pt"}, "author": "postal.pt", "title": "Ver\u00e3o criativo em Faro: GeekLab lan\u00e7a cursos de arte e tecnologia para os mais novos", "description": "Ver\u00e3o criativo em Faro: GeekLab lan\u00e7a cursos de arte e tecnologia para os mais novos  postal.pt", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOSGxSdlZYRF82aUpiNDMxSVdMeno4U2VoaHBVVE0tcTBDYzJvOFhIUVB3aDNWZkcwWGIxY0c0bUNTc1ZGX1picU5pY1ZhQ0lQRng4RXZCUS1XbUQwYnlrQU9Ebk15TnE5bkxWbVJld0ZrcmxMT1pLVlplWkk2em5IbVVEVThoaU1iN3BpcXd2cjZ3S1AteVYwMmtrbndSR2l6eGpPZkNvNmJOSmtZRF84?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "Thu, 29 May 2025 11:40:35 GMT", "content": "Ver\u00e3o criativo em Faro: GeekLab lan\u00e7a cursos de arte e tecnologia para os mais novos  postal.pt", "origem_busca": "Faro"}, {"source": {"id": null, "name": "Flashscore.pt"}, "author": "Flashscore.pt", "title": "Balan\u00e7o da Liga: Revolu\u00e7\u00e3o, mau arranque e pior S\u00e3o Lu\u00eds descem Farense", "description": "Balan\u00e7o da Liga: Revolu\u00e7\u00e3o, mau arranque e pior S\u00e3o Lu\u00eds descem Farense  Flashscore.pt", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQckRIcDc2a1BHX1o1M2p0ekVnNW42ODE0Vl9oWGVIUzhSR2k2ZjdxWHhPRGRRWThubURnRnBxaEIwU21TMjRvNmRFME04T21EZjl5RmpfVGQ5NW41OVlUVW1WVWJ0Y1JvRzJJQ25kLTBMUlF0TW1VYWJydFVNYlpqX1VWUElsenpQUmlpOWdiQmt6V2dLcTZDWUlnRkM5S0pYTHdKVEVTcS1mUHFkOU5XX0xkRFFKVzdWQ2ZRNDJZZ2VFQ0VhMkwtSVpfSDA3MUxBRUNaSA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "Thu, 29 May 2025 08:20:00 GMT", "content": "Balan\u00e7o da Liga: Revolu\u00e7\u00e3o, mau arranque e pior S\u00e3o Lu\u00eds descem Farense  Flashscore.pt", "origem_busca": "Farense"}, {"source": {"id": null, "name": "A voz do Algarve"}, "author": "A voz do Algarve", "title": "A Biblioteca da Universidade do Algarve convida\u2026", "description": "A Biblioteca da Universidade do Algarve convida\u2026  A voz do Algarve", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxOeFJhZ29MX3NNUURfMnFTVlI4VEEtUnNTLUFQTE1mMk5xRnZ4ZVhTZTNMMmFMMWV1cXp0cTB6R2dVbzk5cFBoMDNqSFRBTTBXcThzQ2JTeHNhNXZ2MWdDMUFWdmxYQzRHaEVRMlBPTzVqX3NWTUpyX1FSamRUNzA3eC12TVh4VHdYZm1zaQ?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "Wed, 28 May 2025 18:24:00 GMT", "content": "A Biblioteca da Universidade do Algarve convida\u2026  A voz do Algarve", "origem_busca": "Desconhecida"}, {"source": {"id": null, "name": "Barlavento"}, "author": "Barlavento", "title": "PSP antecipa refor\u00e7o de meios no Aeroporto de Faro", "description": "PSP antecipa refor\u00e7o de meios no Aeroporto de Faro  Barlavento", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxQUzRIRmxWa09mZDBjOWlVZUgxS3hqUWhETndtb0NLRlRrQXFnTS1mR2xCQXd2alk5RGRiY0t4Tm5IUTZMZHFPZXJKdnJpYkpHRDJxejN1RlRMNmZueHFoMjBScG5MQWF5dVpjWW9wVWNGclp5b3VzcmhES29rRmJkYnQzMA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "Wed, 28 May 2025 08:55:16 GMT", "content": "PSP antecipa refor\u00e7o de meios no Aeroporto de Faro  Barlavento", "origem_busca": "Faro"}, {"source": {"id": null, "name": "Record"}, "author": "Record", "title": "Presidente do Turismo do Algarve lamenta descida do Farense: \u00abA regi\u00e3o merece estar representada na 1\u00aa Liga\u00bb", "description": "Presidente do Turismo do Algarve lamenta descida do Farense: \u00abA regi\u00e3o merece estar representada na 1\u00aa Liga\u00bb  Record", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxON0tUajhDQVJEMzhHWDZ0a3F0c1lfNE9GQUREeEgzMmtWZU5na2dXWVF5UTA2SU9zdThtNm1DSjduSmJpZ2Fia2xFWDJUd3ZwZjJSeWVGR1VTWmN5d0pwZ0F1TFpBaS03WGp5MGNtYUJVUVJaY0diN1NvUlpzdXVMeUlvSlE4WWxoc1NHa2dVRzFReWlHUjB1WmdWV0xhcnVsNjhnNUtWYjVfRFFSeXRTcEYtN2ZOSVVjVzVGdkprRGNPX1BaRGhVdFl1RWZtZ1pidzNSU1Z6LTY3NTdEVHg0NUdSNlVZUjRjY1RlaXNjSjY?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "Tue, 27 May 2025 19:22:00 GMT", "content": "Presidente do Turismo do Algarve lamenta descida do Farense: \u00abA regi\u00e3o merece estar representada na 1\u00aa Liga\u00bb  Record", "origem_busca": "Farense"}, {"source": {"id": null, "name": "Algarve Primeiro"}, "author": "Algarve Primeiro", "title": "Colis\u00e3o entre Faro e Olh\u00e3o com dois feridos", "description": "Colis\u00e3o entre Faro e Olh\u00e3o com dois feridos  Algarve Primeiro", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPaHZwczRZbjA1bnRiLUJrRHNseXF2X0picVRRdDFTSnVRR0Z6QW1Td1JCcXZVRzRMNjhPREhmd3E5UXZQY01qUDBtTmRRMFA2VktzdzdwUGRNYnFKOUxuVE45RnlSdDlzdjYtTmNfcTZ6X2w1OW9TX0VSRHVNbnFraUVGc2NrNVRiQk5QTURkbw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "Tue, 27 May 2025 18:00:16 GMT", "content": "Colis\u00e3o entre Faro e Olh\u00e3o com dois feridos  Algarve Primeiro", "origem_busca": "Faro"}, {"source": {"id": null, "name": "diariOnline Regi\u00e3o Sul"}, "author": "diariOnline Regi\u00e3o Sul", "title": "Faro recebe sess\u00e3o de esclarecimento e rastreios ao cora\u00e7\u00e3o", "description": "Faro recebe sess\u00e3o de esclarecimento e rastreios ao cora\u00e7\u00e3o  diariOnline Regi\u00e3o Sul", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQN0ZEeVcyQlJENFJHd0VNSzBKOS11UjdyelUyZ0lUUVZuTmlmT2xVaE54YmprMjJJMUtJZGZfR0NkRjFHakpRMGVZOHV4TkJDamFvcEI3M1RnZDRtMjhpOE5tODFEWXZJMVg2YnNqSjdlWnk0b0prSjF6QlB2eG1sUWF6cTIzVnB3SGdIWEhtUWNWOVVLY0xEMW1B0gGaAUFVX3lxTFA3RkR5VzJCUkQ0Ukd3RU1LMEo5LXVSN3J6VTJnSVRRVm5OaWZPbFVoTnhiamsyMkkxS0lkZl9HQ2RGMUdqSlEwZVk4dXhOQkNqYW9wQjczVGdkNG0yOGk4Tm04MURZdkkxWDZic2pKN2VaeTRvSmtKMXpCUHZ4bWxRYXpxMjNWcHdIZ0hYSG1RY1Y5VUtjTEQxbUE?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "Mon, 26 May 2025 17:03:00 GMT", "content": "Faro recebe sess\u00e3o de esclarecimento e rastreios ao cora\u00e7\u00e3o  diariOnline Regi\u00e3o Sul", "origem_busca": "Faro"}, {"source": {"id": null, "name": "P\u00fablico"}, "author": "P\u00fablico", "title": "Algarve-Estados Unidos: pela primeira vez, h\u00e1 voo directo Faro-Nova Iorque", "description": "Algarve-Estados Unidos: pela primeira vez, h\u00e1 voo directo Faro-Nova Iorque  P\u00fablico", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNUjFtWjNseUdCbEdIZml1UUstZmhsVDMtZXpPSFYybmRVTVdYU2d5UEdsYjhndXl6MWNsTFhFUTBrZkxFWG01bUxYay1QRTA5aGFVN2t5S2RzS29JQVZzZ2hESE8yWERtU3FjQTBSWDA2dzNGZUxGbkY1TU0yazYxVHFFN2tINXFHU1lVd2hVRlozakItVmZSQ1I1WDZPTEdEVmh0R20wWllBSmNMMV9sYndEZ0xxN3N0?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "Sat, 17 May 2025 07:00:00 GMT", "content": "Algarve-Estados Unidos: pela primeira vez, h\u00e1 voo directo Faro-Nova Iorque  P\u00fablico", "origem_busca": "Faro"}, {"source": {"id": null, "name": "S\u00c1BADO"}, "author": "S\u00c1BADO", "title": "Faro vai receber no s\u00e1bado o primeiro voo proveniente de Nova Iorque", "description": "Faro vai receber no s\u00e1bado o primeiro voo proveniente de Nova Iorque  S\u00c1BADO", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPbG1yTHFZdUR5ZFNUcU1TcERBWmZhSlZzbkE5SXAzcFZjV19JTk5hVUZKZkE0OU1uLVlFYmJ0bWx2TnJqV01yUFhvMFIxTEk4cXJteDVBbjE5TjhnRWZmUUVBWDRZdHhlSk10Y1hxeWlLY1BSR0xORjlEd0g0d3RhMXc4Z0VyTkItbTJCUHlPWW5qYkNMbmVBUFAtU2pOX3g3RnY4ZVRrT2R2Y1HSAaYBQVVfeXFMUFQ5RXRwRFgyQ2NaZ09SUk4wazZ1Q1dOelFSRFJlQUNTOG9jbUtscW9JNWNhUnZ3ZGEyekpiQnZUbTNlZFNaNjI4QlgwcFg0MVpUcFJmM0ZCOTJaOXJMT19qQ0U4WFNPS0M2d1RvcTFzaGhuUlYwLWtnaUZOLUlmQXRZRjdxRmNFb3Q3WWg4Q0JpMDg0RWhLdjNsaDJDSW5tZHg2M2QwZw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "Thu, 15 May 2025 07:00:00 GMT", "content": "Faro vai receber no s\u00e1bado o primeiro voo proveniente de Nova Iorque  S\u00c1BADO", "origem_busca": "Faro"}, {"source": {"id": null, "name": "Idealista"}, "author": "Idealista", "title": "A praia com \u00e1gua mais quente do Algarve fica em Faro e s\u00f3 se chega de barco", "description": "A praia com \u00e1gua mais quente do Algarve fica em Faro e s\u00f3 se chega de barco  Idealista", "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxObjR1MXJlNnhVTmVjeWlOVFB4V0hBX1VSWkU1aE1pTi1RZ2JDZzdkb1NUS1pmV3NhdnVmVUQtcV96STJEYVMwakwwUTZTMUtKQVVmeDducjVGRVYtZXl4aWpaTHNVRmtCbk1nenppeGt1Z29HaUZINF9oUlRqam4zWE5KUEpVSVQ3SXNQZzdHOEdWX29lY0pDeEFnVEFqNUQxZ0d3R0IxbkduQTZXblo5eXFGZFNGY1BTTHRIN1B6ZGFGV0VIT0FhLVlGMEZtNFZNdktJ?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "Thu, 15 May 2025 07:00:00 GMT", "content": "A praia com \u00e1gua mais quente do Algarve fica em Faro e s\u00f3 se chega de barco  Idealista", "origem_busca": "Faro"}]}
